{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129164032/anshan-pinocchio-ansan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336232&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007371&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230184408&selectedRatePlan=274409681&expediaPropertyId=66505126&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 피노키오"
    },
    "text": "安山ピノキオ (안산 피노키오)\n安山を訪問する際、安山ピノキオでの宿泊は非常に優れた選択です。 ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安山ピノキオは何のために訪問するのがおすすめですか？",
            "answer": "安山ピノキオは安山を訪れる際に宿泊するのに最適な選択肢です。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオのホテルサイズはいくつの客室がありますか？",
            "answer": "安山ピノキオには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "安山ピノキオのチェックインは19:00からです。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安山ピノキオのチェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "安山ピノキオの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、安山ピノキオでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "安山ピノキオの特別チェックインについては、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "安山ピノキオのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "安山ピノキオではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、安山ピノキオでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "安山ピノキオのその他の特記事項について教えてください。",
            "answer": "安山ピノキオでは指定の喫煙区域がありますので、喫煙される方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 557
    }
}